支持美國取消香港關係法

取消香港關係法 香港就可以快啲同中國接軌 共享大中華榮華

所有反對既人都係支持港獨 拉哂去打靶就岩

返西藏啦

點解